[警世] 行街唔好舉起隻手

行街唔好舉手，就算要舉嘅都戴返隻手套笠實先，驚咗咁耐支那套電子監控所以戴口罩同black bloc，跟住依家就舉返俾佢影你個指模認返你就戇鳩

一撚定要戴手套

自推

堆港豬帶咁耐口罩重日日出街
個人面+口罩AI Train 好咗啦
唔 Black bloc 就不如唔好帶
當你唔係Popo 先

用相機可以影到指紋？

我記得之前好似都有人講過類似嘅野
多謝樓主提醒大家

1

2

3

4

要拎你指模 身份證一早拎咗

5

如果係平時cctv個種焦距 用埋中幅1億像素都應該唔得

所以咪要盡量避免俾啲鏡頭影到
之前有其他post講過

平時啲cctv 唔得
但如果係新疆個啲
影到都唔奇喎
其實小心啲係好事

樓豬為大家好啫

推